肥婆icon同政府施政一樣

做之前冇參考民意
完全冇思考過利弊既單戀政策

上左架過撚左骨先話諗計整filter
對唔住 你點都係要食左舊屎啦先

獨裁

硬推肥婆可恥

都係有班港豬

愈來愈似babycondom

而家唔係話會出過瀘mode咩

咩呀，我地有民意支持架

agger

假諮詢，小圈子代表全部人

##fatc

lihk同hkg+你地選出嚟㗎？
當初人地咪又係自己搞個app出嚟，搞個壇出嚟
自己鍾意就話多謝巴打
唔鍾意就話唔民主fatc fatc

HKG+好心比個app你地
你地至有今日
冇我地班iphone用家做帶頭卒
你憑叫到人過來？
憑你班小學雞？

Ok！我而家唔會理浪費時間
去take care依個forum,
做人做返長頭草最開心
睇住lihkg同高登打餐死
我只係用家
邊度有著數就去邊度
啋你班撚屌都side鳩氣！

肥婆icon都幾cute架喎fatc##fatc